覺唔覺有啲送外賣嘅真係好閪?

話說頭先我叫咗外賣
格咗陣就有條友送上嚟
一開始我以為有咩事 因為佢一到就已經不停撳鐘
又踢咗一兩下說門 之後因為我搵緊錢所以就遲咗開門
佢見到我開門竟然將份外賣放喺地下
我見到咁我真係想將啲錢放返喺地下俾佢 係小學雞啲 但係我都冇咁做到

個外賣45蚊 咁因為我冇散銀 我就俾咗50蚊...
佢拎完將50蚊就諗住走
咁如果佢係有其他外賣要送 我耽誤咗佢嘅咁我都理解 可惜唔係
而且我覺我佢嘅態度並唔係好 所以我都冇諗住俾貼士
之後我就同咗佢講我俾咗50蚊
佢望一望我 再做咗個類似咁嘅樣 之後先找返5蚊俾我

所以先想上嚟問下 其實係咪我做錯咗

態度咁差 抵無貼士
戇鳩樓主 貼士都唔俾人

開名

睇佢禮貌好唔好
通常佢肯找錢我會畀貼士. 老馮嗰啲......收皮啦.

又唔洗咁偏激嘅
係有少少不滿先
打上嚟同大家分享下

落雨叫外賣仲咁多要求

咁我又唔知佢係唔記得定係老馮啦
不過我淨係知佢態度唔係好囉

我嗰邊曬到癲喎巴打

做過外賣仔 有時啲人係屋企唔開門要打電話真係幾煩
不過我都會好nice 咁同佢講野

係個外賣仔態度差 唔係餐廳嘢食問題啵

我都遇過啲幾好嘅
但係放個客嘅外賣喺地下我覺得有啲唔太尊重
最少唔好俾我見到呀

做呢d工都做到咁撚悔氣
垃圾

同間鋪講啦

外賣仔多佢一個唔多，少佢一個唔少

佢副格咁樣實有另一個投訴

利申：外賣仔

下次落去食嘢會講下
不過唔知點開口

放落地下
佢當你係狗wo

所以我先覺得唔尊重咋嘛

一開門就準備定錢一手交錢一手交野食最好 , 你話態度好先俾tips , 你想要咩態度？ 人地日曬雨淋大汗叠細汗企係你屋企門口等有冇諗過走廊出面有幾熱幾焗
你就明打電話叫果一刻唔拎定銀包出黎/散銀要外賣仔係門口等就有幾興
正如搭車/地鐵d港女唔拎定銀包出黎嘟/磨極都嘟唔到最後搵張8仔出黎嘟 , 後面果班有幾火滾

btw大佬人地都係物流 , 而唔係服務性業你會唔會叫順豐做服務性行業 你有心就話找$4 得喇(你張單$45, 你俾$50 紙) 孤寒扮乜鳩睇態度丫

你試下叫多次外賣做齊上面我講既野 , 再俾多次$20 tips 我包你個外賣有咁快有幾快到

l

做過外賣仔，有禮是王道

我習慣準備好，一開門就一手交一手，野都唔講多句，睇下齊唔齊就算
有時覺得呢個場景好似睇戲果啲毒品交易咁

擺係地下已經夠on9 重要老馮比貼士

你做外賣架?死垃圾. 係唔撚鍾意畀你㗎啦點樣樣呀? 閪曬面咁都仲要畀錢你呀?收皮啦. 錢我冇咩? 次次佢哋比較有禮貌嘅我都畀齊頭. 好似你啲咁嘅垃圾我一毫子都會收足. 熱? 其他工唔撚熱呀? 返得呢份工就預咗㗎啦. 咁撚威唔好返囉. 多你一個唔多少你一個唔少. BULLSHIT

就算服務好，都係無貼士，
這就是香港人的態度！完
不過已經睇化左，始終有係bouns
開心又要送，唔開心又要送，
慢慢送就是了，不過如果知道某一家人，
Tips 特別多，又真係會送快啲既，
利申:現役外賣仔

完你老母咩 你冇糧出要比貼士你？

最鐘意帶外賣入廁所 ,然後放地下/ 幫佢加料

利申: 只限認得既西男客人,或者心情唔好既時候

好撚串

我就係搵錢出嚟準備一手交錢一手交野食先慢少少
咁都唔洗不停撳鐘呀嘛...最多咪要佢等30秒 我仲有大聲叫佢麻煩等陣
咁當然係態度好先俾Tips啦 唔通你閪鳩我面 放份外賣喺地下我都要俾呀
佢日曬雨淋係我想㗎 佢唔想日曬雨淋大可以同餐廳講佢唔想送 甚至話唔做呢份工 而唔係咁樣對客

你咪唔好比囉，
又無人話你，
無貼士就預左既，
我送外賣純粹見幾好paid 先返下pt，
有無貼士對我無影響，
唔係個個外賣仔都恨你幾蚊貼士既

服務好 態度好 有笑容各樣嘅話
俾貼士有咩所謂 反正又唔係多
大家開心就得 但係佢唔係態度好喎 仲好似覺得老馮有貼士咁 我就唔係咁開心

邊個先

做過外賣，太多野真係唔可以唔放，但個個人個盒就一定拎上手
btw，試過有人比多左100我收工先知

我試過送外賣，
個客沖緊涼，
電話同㩒鐘都無人應，
等左一陣，再㩒鐘有人開門，
點知條女褸住毛巾出黎接外賣

我好多時都分唔清咩情況下要俾tips。係咪做UberEATS/Deliveroo 呢d已經有固定分成就唔洗點俾？一般茶餐廳外賣仔就俾少少？

好狗

個外賣仔

咁我都理解嘅，紅字係對個客嘅基本尊重
起碼其他時間放 個客見唔到先啦
如果俾多咗100應該會打電話講返
不過如果佢冇追到就當Tips啦

養眼係咪已經當係收咗tips

咁佢又真係唔抵比既，
要服務好，就可能要比貴啲，
叫大公司既外賣囉，
你唔好預茶記啲呀叔會好好態度啦，
始終踩單車果啲外賣仔人工唔高，
樓主網開一面吧

亦都係我不滿嘅原因

無人追，一日送50個外賣都唔知邊個比

你拿走個100蚊, 老細都唔知架

就係唔想投訴先上嚟呻下 大事化小就算 反正都過咗去
態度唔好都應該將自己原有嘅不滿對住個客嘛

其實你叫 u記同d記比個送貨費唔係外賣仔收嫁，
啲客成日以為20蚊係外賣仔收，所以唔比tips，
tips除心嫁遮，多小都無壞既，最緊要比得開心遮

上次嗌外賣有兩杯奶茶 個外賣仔倒瀉左一杯 佢同我講話：倒瀉左一杯姐都好過冇呀 啲野食有奶茶味

俾我捉住佢屌起碼15分鐘先俾錢放佢走

無人追就由得去啦 反正你又唔知邊戶俾多 都做唔到啲咩

On9樓主條友撚狗咁撚你都唔當面屌鳩佢

屌你 佢份人都幾樂觀喎

睇到波 la算唔算tips

算啦 佢都係打份工
見到佢找錢俾我嗰時個眼神我都已經覺得心滿意足

我次次都畀齊頭

咁有時呢啲工糧就包埋貼士㗎啦
你唔屌地產佬保險狗收你佣？

我想將啲錢放喺地下俾佢㗎
但係覺得好似好仆街咁 所以最尾都冇做到

美極 ?

呢2類咁低賤就不嬲都屌緊架啦
你岩岩落黎香港？？

我都覺得放落地下好仆街
但係連無笑容都有得講？家下香港地你行出街d人都閪口閪面架啦

金毛美極
之後同啲同事講開，
原來好多人都睇過，
真係唔明啲囡囡，
果時先中午3點幾，
叫外賣就咪沖涼啦，
你開門咁樣著，
叫我地如何是好呢

我有講我做外賣咩？on9 仔
係講你做人處事 , 你都識講錢你有
但睇一個幾毫咁重要唔豪俾外賣仔咁你有乜撚錢呀
你出面買野呼喝d sales , 人地係迫住serv你
但問心有一日你返工咁樣俾d客俾得一百幾十指撚住個頭屌鳩你 你唔好同人呻 , 你份工包埋架 , 有種唔柒做啦
唔係講俾錢買難受 , 係講緊做人將心比己ja on9 仔 , 拎定銀包方便人好撚難咩

利申：次次叫親外賣/出家食一定俾齊頭唔駛佢找

屈我啱啱落黎香港有鬼用咩

你咪試下買樓租樓保險唔俾佣，搵鬼同你做
啲人屌係屌呃呃氹氹不良銷售，你明唔撚明

舉例子啫 始終對客嘅工種 有笑容會好啲

好多人都係
話唔定係特登

洗唔洗一打電話就拎定個銀包出黎呀
on99

頭先佢態度好啲 俾Tips我真係無所謂
但係佢閪口閪面咁 憑咩要我俾Tips佢 我錢多我就一定要豪俾佢

請問你可以點捉住個阿叔唔俾佢走
佢報警話你禁錮/恐嚇你就捉蟲
正常有問題(倒瀉野飲) 唔駛串鳩個外賣仔
打返鋪頭講就搞掂 , 仲會有時有折扣/即時送返俾你
屌鳩個外賣仔 , 你咪又係食佢口水尾
呢個常識黎啦

最慘係好多人以為茶記個外賣仔真係做外賣仔only , 有時係做埋樓面 , 你係老闆不嬲刻薄請到人做份閪工 , 為一個客屌走個員工要自己再搵人/自己落場頂？真係諗撚多左
最多唔再送你呢個單位

再者倒瀉左一杯 , 老闆咪送過杯俾你lor , 睇到咁大

agger

佢嘅意思又唔係話禁錮嘅
不過如果佢唔俾錢 個外賣仔會走咩

其實你想up乜鳩？？依家我買樓買保險？
姐係你意思我唔比貼士外賣仔就唔撚送？
On99
你咁早放學既

語無倫次
一時屈我啱啱落黎，一時就屈早放學，仲有無第二招

如果無服務態度咪唔俾，好似樓豬咁
你就無論點都唔俾，咪就嗰位巴打講囉，講中就起槓

知唔知做外賣嘅辛酸呀

我唔知其他人
但我係 , 陣間on99 唔記得銀包得返張$500 又冇同鋪頭講定 . 邊撚個唱俾你？ 外賣仔收唔到錢就唔交俾你架啦

而且我係指收完線好搵定銀包 , 而唔係條友黎到襟鐘先去搵 , 呢度起碼半個鐘至一個鐘時間俾你預備 , 難怪人地唔對你閪

講多一個例子
你百佳排隊買野條龍長到仆街等左半個鐘
到你果陣先慢慢係袋/背囊搵個銀包出黎俾錢 , 係冇問題 , 只係後面d人俾說話你聽咁解je

淨係做外賣先辛酸 其他工唔會辛酸嘅

有學識有態度佢就唔駛做外賣仔啦
呢類人不嬲都係睇錢做人 , 你偏偏要佢有態度先俾tips
唔係搵自己笨柒係咩？
對呢d人 俾多幾蚊有返服侍又可以屌佢 , 豪唔起咩

我係費事要佢等咁耐先俾50蚊佢找 同埋正常送外賣會袋定啲散銀預找俾個客
而且你下面個例子我唔太認同 因為你去百佳買嘢你係無人工 阻到其他人佢哋好難冇說話嘅
但係你送外賣 係有人工收㗎喎...

而家樓主遲咗少少開門，個外賣仔就踢人門喎
點睇都係個外賣仔閪啲啦下話
又唔係要佢係門口罰企半個鐘

你都痴撚線
個老細冇出糧俾佢？
咁我出去買衫買任何嘢都要俾貼士呀？
戇撚鳩

有學識同有態度係兩樣嘢嚟 要搞清楚
無學識 讀唔成書 對人嘅態度都可以好好

而且你先後次序會唔會掉轉咗
Tips不嬲都係服務態度好先俾㗎喎

正常外賣應該都係撳一兩下鐘就算
但係佢不停撳

我講左試下係屋企走廊企30秒先啦
唔想佢踢閘好簡單 , 佢一襟就行去開門再慢慢搵d阿伯隔住對門以佢聽力就以為冇人架啦

招你老母咩 講野有少少point好唔好
成堆字都冇營養冇意思
又話份工包埋貼士架 依家又話態度唔好咪唔比
你真係傻閪得好緊要 語無倫次

諗起之前返工叫外賣 有個姐姐見我比過貼士佢
之後成日黎送外賣嗰時都會同你吹一兩句水 博有貼士

拎零售 同飲食業比係唔係冇腦
咁你出去旅行做乜俾小費領隊？佢人工包左架wor . 事實就係小費係呢行默認既人工一部份lor

外賣仔應該要預咗㗎喎 呢啲係環境問題 又唔係我對佢態度差
仲有下面嗰句好似講到佢踢門好似好正常咁嘅 要係我諗方法去避免
我認我係有做得唔好嘅地方 但係咁就代表你可以踢門?

咁樣我咪覺得算係識做囉
R兩句水吹就有Tips 你又開心佢又開心

同感 一晚4個鐘最高峰 $195 都係要有禮貌
有時真係好火滾 打風落雨 8／10號波都要送畀你 唔緊要餐廳接你單送係應該嘅 好心叫外賣就拎定錢出嚟啦 敲門先嚟慢慢搵 明明係經好多單眼送 唔剩係得你一個 催你仲要慢慢嚟 拎定出嚟洗死咩 貼士唔求多收到一兩蚊貼士都已經好開心啦 就算唔畀貼士講句唔該 細力啲閂門都好呀 做外賣時薪一向唔高 貼士都係一份收入
做做一年 行爛咗4對鞋 磨到平晒 穿晒窿
申利 離職茶記外賣仔

俾小費領隊好似係旅行社規定咗喎...

你真係蠢得好撚緊要

正常咪要俾，但係太多你呢啲唔正常嘅人，永遠覺得無論點都唔使俾呀，懵撚

我都係 就算最遲落單都送做佢先

姐係你意思我唔比貼士外賣仔就唔撚送？
On99

姐係你意思我唔比貼士外賣仔就唔撚送？
On99

姐係你意思我唔比貼士外賣仔就唔撚送？
On99

刻薄度縮狗

通常都係當公數ga啦

你令我諗返起舊登個熱水仔

你都認同係有禮是王道啦 咁請問佢踢門同放份外賣喺地下係咪有禮貌嘅行為
上面我都有講到如果係多單跟 我係阻到佢送下一單外賣嘅 咁佢大脾氣啲我都覺得叫易接受啲 但係佢明顯係淨係送我份/最後先送我嗰份喎
而且我都講過 態度好 俾Tips冇咩所謂 但係佢咁嘅態度我真係唔會俾
時薪唔高你可以唔做 但係點解會覺得有Tips係老馮

個走廊係火爐定點？企30秒會死？
踢閘根本就係極無禮貌嘅行為

咪係 佢有禮貌咁我都會講聲唔好意思或者俾下Tips
但係踢門就真係不了

我試過係樓下屋邨商場叫外賣 之後比左2$tips 點知佢走果陣呀 一個人就咪叫外賣

係踢門定拍門呀？ 因為有d人個門鐘係壞 有時禁完都無反應先會拍門

佢送嗰時有幾份餐佢唔知㗎咩
同埋有啲餐廳講明得一份唔送

消委會表示，按旅議會指引或消費者與旅行社服務條款，小費屬建議性質，故消費者有權選擇是否支付。至於有業界表示小費為補足旅行社與僱員間工資，而不應有選擇性，這有待旅議會及業界自行解決。

規你老味咩 , 就係常規比開 . 人地出份糧
香港人見唔一定要俾就肯定唔會俾

我自己叫外賣見到個外賣仔成身濕晒送黎 , 就算佢閪面冇態度 , 我今次俾tips佢 , 佢下次就會早送返俾我 , 其實你呢個tips係買佢下次服務呀
講真係我肚餓又唔係個外賣仔肚餓 , 如果個外賣保證可以15分鐘內送到俾我 , 我俾多$20 俾佢又點話 ,但事實冇可能快咁多丫嘛

咁都唔開名，仲話外賣仔既錯唔關間餐廳事，抵你俾人當狗咁撚

好大聲喎...如果唔係踢門就應該係用拳頭打道門
不過佢不停撳鐘 所以假設不成立

訓撚醒未呀 我冇講過其他工種唔辛苦

所以我一定俾tips
我用十幾蚊買服務好正常
個外賣仔熟我次次都半個鐘就送到
其他人冇錢俾慢慢等啦

最憎D外賣仔放個飯盒落地下, 見一次屌一次
佢仲要係你面前放地下, 你老尾放野食係地下就得拜神同餵狗,
樓豬你依加係動物定香左? 咁都唔開間野名

你講你個例子做乜春姐
而家樓主個外賣仔又踢門又態度閪又擺飯盒落地
係呢個前提下樓主憑咩要俾貼士外賣仔呀？
而家唔係唔撚俾，係唔值得俾喎

我地會自己有散紙
老細比尾數
例如55蚊咁，佢比5蚊我，我比番60佢，有小費從來唔會比佢知

我就真係小你老味費啦 不應有選擇性咁去俾小費唔係規定咗要俾係 咁係乜嘢
你俾$20關我咩事 即係如果碟飯有蟲你照食 我就要跟住你照食?

咁係個員工有問題 關餐廳咩事
而且我唔係想唱間餐廳 純粹係想上嚟呻下 唔想小事化大咁有冇問題?

你又瞓撚醒未?
咁其他工種都有辛酸嘅時候 送外賣點解又可以老馮有Tips同埋用差態度嚟對客

正路我都係幫開外賣佬個邊，但見樓主今次真係無錯，樓主咁做都已經好仁慈，換著我都頂唔住黑返佢面

明明呢個post應該要針對個外賣仔既態度，啲人又走去講自己次次都比tips又點點點 完全講到個外賣仔既行為好合理咁

間嘢我未開名
淨係講個外賣仔 都俾人屌撚到傻閪咁

錯我就唔多唔少都有啲 但係我覺得未致於換嚟咁嘅態度同行為囉

其實送外賣真係好辛苦㗎
出一轉大多數都唔止一個外賣
即係嚟你到之前可能已經去個3,4個唔同嘅地方
佢咁閪未必係全因為樓主你遲出嚟嘅/找錢慢
可能佢太攰/受完氣/俾人屌完/OT緊(因為有啲閪老細臨你最後一分鐘先叫你出3,4個外賣)
當然樓主都好無辜啦
只可以講 大家體諒大家多啲啦
貼士方面 隨心啦 但有時送唐樓行7層樓梯係條無窗嘅走廊拎住啲外賣唔知等乜都真係幾谷氣
但個人覺得樓主處理得幾好

我都係想針對個外賣仔既態度 但係有部份人已經扯開咗個話題
講到自己俾幾多Tips好似好威咁 搞到好似點閪都應該有Tips先合理

負皮個9位老細不如搵小弟幫你地送外賣利伸想放你地個飯係地下兼閪你地都可以收貼士
我知實有D邏輯非黑即白既傻西走出黎話『咁洗唔洗四萬咁口加雙手俸上呀』其實唔洗既，不過一手交錢一手交飯洗唔洗我教？飯多既你咪比晒D飯比人點清楚先，再收錢兼點清條數，你好我好就得啦

我知係辛苦...但係佢咁態度真係唔係每一個客都頂得順

我覺得就算係放外賣喺地下
都唔好放即將要開門個客嗰份呀嘛

踢門係我角度係 你聽唔到我拍門 真係拍門拍到手痛以為係房希望你聽到
另外放外賣係地下係常識 但係佢係你開門前嗰一刻冇拎返起 重點係佢岸鳩 唔醒目 低撚死
有啲腦細會得一單係會同員工計時 遲咗返就照肺
最後 都係你自己體驗下就明外賣仔個玩法係點

佢係有撳鐘 仲係撳住唔放手嗰隻連響
響咗兩下我已經聽到佢唔知係拳頭打門定踢門嘅聲

應該都係一時氣上火啫
佢咁做又真係過分咗嘅
下次有機會再見 佢心情又ok咪同佢傾返囉

連名都唔敢開既垃圾笠水狗抵俾人恰

應該就唔會拎返出嚟講
不過如果佢下次態度OK嘅我會俾返Tips

我唔知個外賣仔叫咩名喎

我會放番錢落地下

我過唔到我自己嗰關

你話唔想小事化大都算，但如果你真係覺得員工既錯唔關餐廳事，我建議你去驗下個腦

分清楚 , 你俾錢食碟野 , 係餐廳問題 , 有蟲佢唔換俾你 , 你可以call食環處理
你叫外賣 , 外賣仔職責係送去你屋企 呢個服務 , 而唔係買佢態度 , 一開波有態度係bonus , 你一定要埋態度咪俾tips lor
一係你唔好叫茶記 . 茶記外賣想要好服務 , 人唔笑狗都吠 , 你估你個外賣值一千幾百咩
我重申禮儀係相對 , 你對人閪 , 人地自然對你閪
咁你話我要佢係門口等30 秒ja wor, 閪係邊？
咁係佢地外賣仔心中咪叫閪lor

覺得我講得唔岩聽
你試下開張太空卡 , 叫多一次呢間餐廳外賣
今次要佢等夠2 分鐘 , 最後你可以選擇俾錢要 / 當玩外賣 當報復個外賣仔lor
得把口講

我唔會即日投訴，因為佢收工前大約都記得果日外賣客既住址，特別係將錢放係地下既單位，小心報復阿巴打

果d外賣仔送開 . 而個客咁有強烈印象
點會隔一日就唔記得
一黎就返鋪頭叫收銀mark低貼紙係枱啦
下次個收銀見到個電話同地址咪同個外賣單聲lor

你唔發覺茶記收銀個位貼左好多電話no. memo紙咩

所以做客如果同間鋪撐到恆，你只可以永遠blacklist , 冇其他做法

咁送外賣有Tips收唔係bouns?
等30秒都閪 咁上面有巴打講沖緊涼或者去緊廁所嘅點算？
我係咪應該喺門口到等佢送外賣上嚟
我開唔切門 都已經大大聲同佢講等一陣
佢都仲係不停撳鐘

打電話玩個外賣仔你都講得出口 小學雞咩宜家

我就係唔想小事化大同覺得自己損失唔大先冇投訴

你又真係講得岩，就算幾順路都好，
知道有貼士一定送先！

樓主要外賣仔係門口等30 秒,外賣仔已經用踢門同放外賣係地下報復左
係呢一方面當大家打和
之後外賣仔仲主張唔找錢,咁又點禮儀相對?樓主比TIPS先叫相對?個外賣仔到呢一刻係咪叫閪返樓主轉頭?

以前送外賣啲人成日嗌完唔應門/打風嗌外賣都堅持好禮貌同找錢，不過好多時送得遠一蚊貼士都冇既送完我都會係心屌鳩佢，我找錢姐，唔好當老馮至得，送外賣都辛苦架

話說頭先我叫外賣雞
格咗陣就有條女上嚟
一開始我以為有咩事 因為佢一到就已經不停撳鐘
又踢咗一兩下度門 之後因為我搵緊錢所以就遲咗開門
佢見到我開門竟然將塊西放喺地下
我見到咁我真係想將啲精射喺地下俾佢 係小學雞啲 但係我都冇咁做到

個外賣雞450蚊 咁因為我冇散銀 我就俾咗500蚊...
佢拎完將500蚊就諗住走
咁如果佢係有其他外賣要做 我耽誤咗佢嘅咁我都理解 可惜唔係
而且我覺我佢嘅態度並唔係好 所以我都冇諗住俾貼士
之後我就同咗佢講我俾咗500蚊
佢望一望我 再做咗個類似咁嘅樣 之後先找返50蚊俾我

所以先想上嚟問下 其實係咪我做錯咗

態度咁差 抵無貼士
戇鳩樓主 貼士都唔俾人

打風叫外賣我就一定俾Tips嘅
不過今次個重點係 佢值唔值得我去俾Tips
佢撳鐘 我知我拎錢要時間所以都叫佢等一陣
佢都仲係踢門嘅 我真係有啲無奈

之前見過外賣仔係後樓梯偷食椒鹽鮮魷

sorry. 唔會有呢一日. 有呢一日嘅我會照做. 我有錢代表我要俾佢? 老子唔高興一毫都唔撚畀佢. 吹呀. 有錢人唔孤寒嘅? 你咁豪爽所以你咪唔係有錢人囉. 戇鳩.
利伸: 得一毫子嘅窮撚

係一出世已經要拎個銀包出嚟

你果個真係極品，你唔比tips好合理啦，唔投訴佢都偷笑

dont call progessive as radical
開名係對等公平而合理既做法

不過不明文規定呢樣野要改都幾難

因為間餐廳都成日食 所以先意住由得佢

講咁耐都冇名
垃圾樓豬

on99 爬下文 , 唔理解我講d就衝出黎柒
打完電話到外賣仔上黎呢半個至一個鐘時間都唔撚搵定銀包
你唔到外賣仔黎到先走去返工搵錢等出糧再襟機俾錢佢？
叫得外賣搵銀包係確保自己銀包有$100 /足夠既錢俾 廢事自己柒麻煩人
都俾你講到咁極端 , 你平時係唔係冇錢叫外賣要局住自己煮公仔麵 所以先唔知呀

打完和 同 俾tips呢個動作有咩衝突？
我咪講左俾tips係買下次既服務 而唔係今次服務
如果你俾撚開tips , 佢今次咁閪你屌鳩佢就真係人情道理係晒你果邊 , 可惜樓主冇咁做